你睇下女人化妝同素顏真係差好遠。。。

所以點解話香港咁多靚女
但冇咩靚仔
建議大家睇完素顏又講

例子:

本身都唔係好差姐

本身50分到
化完最少值80-90分啦

化完唔靚化嚟做乜？

只不過想講原來都唔係咁多靚女。。。

又係你呀，不嬲都冇你宜家先知？
你幾多歲呀？

你靚唔靚女呀？
我後生仔

我自己都係妝前妝後兩個樣既人
化完90分，未化50分
跟本靚女全部都係畫出黎，唔化都妝只有混血兒，
亞洲人靚極都唔會好靚只能靠化

見過有條女素顏，皮膚勁黑對眼又細咗一少倍，都仲好自信同我講話佢素顏同化妝個樣分別唔大
又成日讚自己靚女

講真 本身對眼大 堂眉清
咀鼻面形正正常常（唔使太靚）
皮膚白
就已經唔化妝都靚

我有齊晒

恭喜晒但你係男人

根本任何人不分性別都可以係靚女

果d 叫model
正常人點都有啲走樣

都唔差啦屌, ON9
樓豬一定毒撚黎

本身50分化完60分

妝前妝後+1
未化之前好殘又冇自信

我從來都唔化妝架
因為我懶
但有時戴大眼仔 對眼就已經有神左好多
雖然我唔夠白 但皮膚完全冇暗瘡之類
所以算了 朝早訓多陣好過

我唔化妝 出街係透明人
化左差好遠
試過係公司化妝
個男同事話我可以去拍YouTube
化半邊面Before After個隻
本身個樣冇乜話邊忽特別柒豬膽鼻咁
白白淨淨化出黎應該都好睇嘅
最近日日戴口罩又番頹pt
成個月冇化 好爽
我男朋友有次睇我手機有化左妝嘅自拍
話好靚唔好del send俾佢
你就知我差幾遠同幾耐冇化

咁你覺得比人讚化得靚開唔開心先

冇人讚化得靚
一讚就直接讚你個人靚嫁啦
俾人讚又冇咩感覺
唔好煩到我就得啦

不嬲面型先決架啦

咁男人都化咪得囉